[求介紹] 學生想搵pt

讀緊year2 想遲啲考完試搵pt幫補屋企
但係夜晚老豆返夜更 所以我夜晚6,7點之後要返屋企照顧屋企人
有咩pt可以介紹
人工低都唔緊 最緊要時間ok

酒店炒散
女既接補習

長期缺人既快餐囉，你比咩更佢都ok

之前讀u做呢份
係屋企做